﻿* Instruktioner för hur man kommer igång med bitbucket http://rivta.se/bitbucket/git-sourcetree.html

# [För kompletterande information angående tjänstedomänen, till exempel release notes, stöddokumentation och anvisning för hur kod genereras] https://inera.atlassian.net/wiki/spaces/OITOF/overview?homepageId=21168243